{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019902",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1078616?place[place_type]=GID&place[gid]=1078616&place[latitude]=36.9874390541&place[longitude]=128.4661994509&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 정우네펜션"
    },
    "text": "丹陽を代表する宿泊施設であるチョンウネペンションは、新築で最もきれいで素敵な渓谷があり、水遊びを楽しむことができます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数が発生する場合、ペンションに事前に連絡しなければならず、追加費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいる場合、ペンションに拒否されることもありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約と利用も宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 個別バーベキューの利用は時間と料金が別々に指定されており、周辺の観光地にはマンチョンハ、スヤンゲ光トンネル、オンダル国民観光地、ワンダル国民観光地などがあります。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 客室情報には本館2号、本館1号、新館101、新館102、新館103があり、基準と最大人数が指定されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チョンウネペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チョンウネペンションでは追加人数が発生した場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数が発生する場合、ペンションに事前に連絡しなければならず、追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいる場合、ペンションに拒否されることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約と利用も宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チョンウネペンションではどんな娯楽が楽しめますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が二重になった場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューの利用はどのように指定されていますか？",
            "answer": "個別バーベキューの利用は時間と料金が別々に指定されており、周辺の観光地にはマンチョンハ、スヤンゲ光トンネル、オンダル国民観光地、ワンダル国民観光地などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室情報にはどのような種類がありますか？",
            "answer": "客室情報には本館2号、本館1号、新館101、新館102、新館103があり、基準と最大人数が指定されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 520
    }
}